# JS_4


## Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
Для повторного використання частини коду без повторного прописування всіх іструкцій, а лише викликом функції.


## Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
Для виконання інструкцій функції з різними вхідними данними.

## Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
Він завершує виконання функції, навіть якщо далі ще є строки коду.
Ще він повертає на місце виклику функції значення що передано в цей оператор.